1. मला तर हे आताच समजतेय, असं म्हणून तिने या चर्चापासून लांबच राहण्याचा प्रयत्न केला.
O O O O O O O O O O O O O O O O

2. धातू काठी आणि लॉक आपण कव्हर बंद करण्यास अनुमती देते.
O O O O O O O O O O O

3. श्रीराम लागू -   मराठी रंगभूमीचे अनभिषिक्त सम्राट, चतुरस्र अभिनेते, परखड. . . 30 डिसेंबरला होणाऱ्या शपथविधी सोहळ्याची विधानभवनात जोरदार तयारी सुरू
B-PER I-PER O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O B-MISC I-MISC O O O B-LOC O O O

4. यावर्षी 'गुरू' चित्रपटामुळे तिला यश मिळाले तर प्रोव्होक्ड' मुळे तिच्या अभिनयाची प्रशंसा झाली.
O O B-MISC O O O O O O B-MISC O O O O O O O

5. कार्यकर्त्यांमधील वाद बघून संतापलेल्या सुप्रिया सुळे यांनी कार्यक्रमामध्येच राडेबाज कार्यकर्त्यांना दम दिला.
O O O O B-PER I-PER O O O O O O O

6. ‘माइन काम्फ’मध्ये हिटलर सांगतो  . . हे एक स्वयंप्रकाशी सत्य आहे, की महाअसत्यामध्ये नेहमीच एक जोरकस विश्वासार्हता असते.
O B-MISC I-MISC O O B-PER O O O O O O O O O O O O O O O O O

7. धानोरी येथील बाबूराव टिंगरे शाळेतील ईव्हीएम मशीनमध्ये. . . पावसाची विश्रांती; मात्र मतदाराचा प्रतिसाद कमी
B-LOC O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O 

8. भारतीय रेल्वेच्या 166 वर्षांच्या प्रदीर्घ इतिहासामध्ये यंदा कोणत्याही. . . कॅगचा अहवालाचा सुलभ भाषेत अर्थ आहे, रेल्वे 98 रुपये 44 पैसे लावून केवळ 100 रुपये कमावत आहे
B-ORG I-ORG O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O

9. बॅग दागिन्यांसह पुन्हा मिळाल्याने चौहान कुटुंबीयांस मकरसंक्रातीच्या दिवशी सुखद गोड धक्का बसला आहे.
O O O O B-PER O B-MISC O O O O O O O

10. दरम्यान, याविषयी मुकुंदवाडी पोलिस ठाण्यात बसचालकाविरोधात गुन्हा नोंदविण्यात आला आहे.
O O O B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O O

11. श्रींची पालखी शेगावात दाखल; खामगाव ते शेगाव रस्ता भक्तांच्या गर्दीने फुलला
B-PER O B-LOC O O B-LOC O B-LOC O O O O

12. चंदगड विधानसभा मतदारसंघातून त्यांनी लढावे, अशी तेथील भाजपा नेत्यांची इच्छा आहे.
B-LOC I-LOC I-LOC O O O O O B-ORG O O O O

13. त्यामुळे पश्चिम रेल्वेवरील लोकसेवा १० ते १५ मिनिटं उशिराने धावतील.
O B-ORG I-ORG O O O O O O O O

14. मात्र, प्रत्यक्षात हवामान बदल असो की, जागतिक शांततेचा विषय असो अमेरिका आणि इतर विकसित देश विकसनशील देशांवर आपली मते लादताना दिसतात.
O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O

15. नेपाळच्या सौनाली जवळील पडासरी भागातील एका कारखान्यात झालेल्या प्रचंड स्फोटांच्या झळा भारतीय सीमेपर्यंतही पोहोचल्या असून या भागात सीमा सुरक्षा दलाची गस्त वाढविली गेली आहे.
B-LOC I-LOC O B-LOC O O O O O O O B-LOC O O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O O O O O

16. लोकसभा निवडणुकीपूर्वी राम मंदिर बांधणारच असं सांगत मतं मिळवणारं मोदी सरकार आता मंदिर केव्हा बांधणार हे सांगायलाच तयार नाहीये.
O O B-MISC I-MISC O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O

17. जेव्हा उदयनराजे गाणं गातात. . . साताऱ्यामध्ये आज उत्कृष्ट पत्रकार सन्मान पुरस्काराच्या कार्यक्रमात खासदार उदयनराजे यांनी गाणं म्हटल्यानं अनेकांना आश्चर्याचा धक्का बसला.
O B-PER O O O O O B-LOC O O O O O O O B-PER O O O O O O O O

18. माजी जागतिक उपविजेता मुंबईचा दुसरा मानांकित मोहम्मद गुफरानने मुबंइ उपनगरच्या इश्तियाक अन्सारीचे 25-6, 25-8 असे आव्हान परतवून लावले.
O O O B-LOC O O B-PER I-PER B-LOC I-LOC B-PER I-PER O O O O O O O O O O O O

19. हा प्रकल्प साकारताना समुद्रात टाकण्यात येणार्‍या भरावामुळे भरतीच्या वेळी राहत्या घराचा प्रश्नसुद्धा उभा राहणारा आहे.
O O O O O O O O O O O O O O O O

20. काँग्रेस ३१ जागा मिळवून तिस-या क्रमांकावर, तर राष्ट्रवादी काँग्रेसला दोन आकडी संख्याही गाठता आली नाही.
B-ORG O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O

21. यामध्ये करणवीर बोहरा, दीपिका कक्कर, श्रीशांत या सेलिब्रेटींचा समावेश आहे.
O B-PER I-PER O B-PER I-PER O B-PER O O O O O

22. गेले महिनाभर लग्नाचा प्रचार केला आणि महा(ग)एपिसोडच्या नावाखाली डोंगर पोखरुन उंदीर काढला.
O O O O O O O O O O O O O O O O O

23. कार्यक्रम सर्वांना खुला असून, रसिकांनी उपस्थित रहावे असे आवाहन लोकमान्य ग्रंथालयाने केले आहे.
O O O O O O O O O O B-ORG I-ORG O O O

24. वसई विरार शहर महानगरपालिकेच्या महापौर प्रविणा ठाकूर यांनी पत्रकार परिषदेत स्पर्धेच्या सातव्या पर्वाची घोषणा केली.
B-ORG I-ORG I-ORG I-ORG O B-PER I-PER O O O O O O O O O

25. अर्थात यात काही चांगल्या आणि व्हिडिओला पाठिंबा देणाऱ्या कमेंटही होत्या.
O O O O O O O O O O O

